點解一定要大驚先可以報警？

店舖大門捲閘遭塗鴉 保安大驚報警處理 (10:51)
2015/12/31

17歲中學生將自己反鎖廁所內 校方大驚報警
2016-03-15 20:51:25

情困女圖跳橋自殺 男友大驚報警
07月04日(一) 12:41更新 04:25建立

誤傳企圖自殺 友人大驚報警 (13:34)
2015/11/27

香港唐樓梯間現4條蜥蜴 住客大驚報警
2014年10月27日 14:44 稿件來源：香港《明報》

冷靜報警唔得？小小驚報警唔得？
點解啲報紙佬知道班人報警個陣一定係大驚？
定係佢地有份聽999個報案電話，聽到對面喊晒口講野一舊舊咁就知道佢地係大驚緊？
有無爸絲做報紙可以解答下我？

呀！！！！！！！係咪999呀！！！！！！

順口少少 試下改
誤傳企圖自殺 友人虎驅一震報警

點睇

我！！我！！我、我！見到！！
道道道道道道道.....閘！俾人....
噴左漆啊啊啊!!!!!!!!
嗚啊啊啊!!!!!

大驚係一個人⋯

5. 斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。
一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

諗起呢個

其實呢個c9幾正

屌笑撚左

誤傳企圖自殺 友人深呼一口氣後到大快活借電話報警

大驚睇黎係報警撚黎

叫我？

你要做保安做師奶重要得閒變性做人男友都幾唔得閒，身體有無事？

關你撚事咩，我平時得閒做埋嚇破膽㗎，但打過去啲人都熟嘅，啊大生今次又咩事